★其實呢次大跌市，會否令一d本來要走公屋富戶，唔使走？

撞正公屋富資產申報期，才跌，有冇陰謀

大跌市係邊？

公屋不嬲都係大戶

買左 中興

資產是否變成零

似

否則有冇咁巧合

700 1478 2318 175 2018 2382......

太多 不能盡錄

恆指繼續30000點
輕鬆

車 手機 qq 支那平安........

下一批應該係

5 2888

已穿

夜期上返啦

識有戶 一早放哂

trump係公屋富戶？

時間上好巧合

係，仲食美帝老綜嘅

養肥左既雞唔比主人食仲有咩出路？

trump搞咁多嘢終極目的